東方頭版竟然喺度鬧律政司

所以咪話，方丈份人真係好撚小氣㗎

條女做乜搞自己

右上角

白粉成日都屌柒DOJ
包括大波驊

偽娘？

前TVB主播 好似係

睇真啲又似喎

肥佬黎單刑恐, 佢都幾忍得手, 係咁鬧大波鏵, 唔敢郁個法官, 而家係法官判肥佬黎無罪喎

有D似嘉倩BB

前無綫新聞小花陳嘉倩擺款恰新人 被數5宗罪

係

但係佢哋都只係敢鬧香港D保皇
一到國家大事就會歸隊

南極圈？

不嬲日日屌大波華
發現新大6咁

彈bar都唔比？

應該係由黃仁龍鬧到今日
相傳某特首應承會大赦毒犯
走數之後就狂攻 DOJ 至今

東方好黃

引起憎恨。。。

都話因為律政司係柒婆馬房
而且唔係苗正根紅, 當日響倫敦仲想走唔番香港
唔好FF咁多

百份不嬲都無關痛癢就屌兩句架啦